Ove Arup BS(Mech) Grad E 一問

想問下Arup BS(Mech) Grad E 好唔好? 前景如何? 聽講之前MEP 炒左好多人@@

@@

乾收銀同會計一樣,有開工無收工喎

點解咁講既?

MOTT MAC呢?

淨係收firat hon
你覺得好唔好

聽聞有team e&m 比aexxx 搶左

但AEXXX OT到咁癲都過檔?

個名夠響就衝架喇

CHing,,你有Mott MAC interview?

Huh.......second hon都無份?

2nd 有教授推薦先得

有TEST

Apt Test?定written test?

你唔要下面有好多人想要，你話呢？

omg,,出左written test nah??

有啦 上星期出比我, Written individal 同Group in 同一日